# Modal

Всплывающее окно (модалка)

## Когда использовать

Когда нужно показать дополнительную информацию в всплывающем окне, уведомить пользователя о чем-то.

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**disableOverlayClick**|Не скрывать модалку по клику на overlay|*bool*|`false`
**hideCloseBtn**|Скрыть кнопку "Х"|*bool*|`false`
**isOpen**|Открыть/закрыть модалку|*bool*|`false`
**size**|Размер модалки|Один из: `s`, `m`, `l`|`m`
**title**|Заголовок модалки|`string`|`null`
**onClose**|Обработчик, вызываемый при закрытии модалки|`function`|`props => {}`
